有無人做開手作小生意，有無做埋批發經驗？

本來只係做開手作仔係市集賣，前排有個鬼佬問我做吾做批發。本來我d貨已經賣得吾貴加上手作要時間，所以真係吾知開幾多折比佢
大家知吾知有咩要需要？？

吾你老母

得個做字就算罷啦
鬼佬客算死草